白思豪擬在川普大廈前路面塗上BLM 川普譴責

【大紀元2020年06月26日訊】（大紀元記者黃小堂美國紐約報導）6月25日有媒體報導，紐約市長白思豪（Bill de Blasio）計劃要在曼哈頓川普大廈前的路面塗上「Black Lives Matter」（黑人命也是命，簡稱BLM）標語，地點位於第五大道56街和57街之間。

·······

《紐約郵報》報導，根據市長辦公室的一份聲明，紐約市府似乎會這樣做。市長發言人Julia Arredondo聲明說，「他不能逃避或否認我們面臨的現實，任何時候只要他想踏入他的家鄉，就應該提醒他『黑人命也是命』。」

25日中午，川普總統知道該消息後推文說，「告訴想在美麗的第五大道、川普大廈前的路面塗上BLM標誌的白思豪市長，那些人唱著『豬包毯，把他們當培根來煎』等口號，這意指殺害警察，紐約市警察非常憤怒！」

從2013年「黑人的命也是命」運動開始，抗議者常將美國警察比喻為豬肉或培根，並在示威現場高呼「豬包毯，把他們當培根來煎」（Pigs in a blanket, fry’em like bacon）。從此以後，在類似的BLM活動中「煎培根」就成為極具象徵意味的示威抗議手段。

BLM紐約區領導人紐瑟姆（Hawk Newsome）24日接受福克斯電視台（FOX）採訪時表示，「如果美國沒有提供我們想要的東西，那麼我們將燒毀它並更換它（國家系統）。」

川普也對此回覆推文說，「這是叛國、煽動叛亂、造反！」片刻之後，川普再次發推文說到「法律與秩序」（LAW & ORDER）。

《紐約郵報》報導，消息人士說，市長辦公室就路面塗標語計劃的可行性與市交通局聯繫，並提到市長希望這樣做，該消息人士向他們透露，「顯然，他此舉是在與總統對抗……正當紐約市水深火熱時，他關心這樣的事情」；市府可能計劃在7月4日國慶日之前的某一天，就要在地面塗上BLM大字標語。

·······

BLM啲死左膠不如移民去支那算啦

你做乜反眾志？

反敖狗啫
原諒左眾志